天水圍大量警巴出動

天水圍巴打小心吖